嬲到訓唔著，剪左條片，求宣揚做文宣

有中英字幕，點用都得

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

你嬲到貼錯link...

sor9 我再開多次post

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

推

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

d片我實在無辦法睇落去
好恐怖好痛心好嬲

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

啲字幕一路打一路好撚唔舒服

推
有無上youtube？

無，變相自爆

推！嬲到瞓唔着！

香港人清醒下啦！屌你老母！

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

嗰個係實彈唔係布袋彈呀屌你

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭

Push

[
無左？
有無backup？
好適合在街頭播

sor 7左
昨晚不用，但今日睇就要log in先得

嬲到訓唔著，剪左條片，可做文宣

post左係呢度

dailymotion應該係認為太多血設左年齡限制

香港警察教唆及煽惑市民暴動、非法集結
親身教授拋燃燒彈、放火、攻擊中聯辦
請backup錄影，到時呈交法庭、國際法庭
起底asap

光復連登
支持樓主
5毛出post大量討論
有意義的就無人理，比5毛洗其他板洗到去谷底